求 日本漫畫推介

想問人大家睇開咩好睇的漫畫可以推介一下？
類型不限

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

去睇打啦
仲睇乜漫畫